有冇人知司徒夾帶住緊間屋係租定買?

見佢FB講起佢間屋
好似之前聽佢講過話香港樓價好反智,
話唔會買, 唔會助長反智哩類說話